(無知一問)看圖模式入面係咪無左去個圖果頁個功能？

係

希望連巴加翻啦，其實幾有用

係 好想用